Tommy 既FB 專頁 所有關於黑警既片都檢舉成功被fb 刪Po

各位手足
緊急要求
原本Tommy仔個專頁被大量5毛report被停
呢個係另一個新嘅後備page
希望大家入去like and follow

[ 我被滅聲了‼️檢舉内容全部都係關於黑警的‼️求大家分享一下 ]

咁多位手足，早晨！51黄金週平安！

呢篇文會好長，希望有緣的您可以睇到！

琴晚完成左IG的Live之後，一直沒有辦法睡，决定一早就打呢篇長文字了。

我原本的Page突然被Facebook滅聲，被取消發佈了！心超級受虐！

受虐的，除了係因為和有關注我的8萬多個同路人喺呢10個月入面，從炎夏到冷冬，見證住呢場運動的每一個時刻，有傷心的，憤怒的，感動的，振奮的，每一個畫面，我們都一齊經歷，一齊扶持，一齊渡過！

哪一個page裏面，每一隻字(相信都超過10萬字了)，每一張相，每一個標點，都係我當時真實到不行的感覺！所以會有時傷心，有時激烈，有時衝動，有時憤怒，有時快樂(三萬 THX)！

而嗰個專頁另一個作用，就係幫手足，我地曾經成功搵到失踪嘅手足，救到想要自殺的手足，救到多間快要倒閉的黄店等！

可以喺呢場運動發揮到佢嘅實際作用，係我一開始認真經營嗰個專頁嘅目的！

但昨晚收到專頁突然要被取消發佈之後，我頓時間視野極模糊，有一種突然要將我跟大家、香港最重要的回億，一下子無情地奪走的感覺！

好殘忍！真係好殘忍！

‼️重點來了‼️當然我有馬上查看究竟什麼原因導致會發生這個事情！

細看一下，原來我的專頁已經被大量藍絲，五毛盯上了！而我本人亦已經成為他們的眼中釘！

而好奇怪地我這兩個星期，所有提到關於黑警的po都被檢舉，而全部都檢舉成功，並被删po！

對，全部都關於黑警的‼️

之後到前天，他們開始去檢舉我在9月發佈的po，務求要把我完全滅聲為止！！！

Facebook呀~你真的連我呢把小小嘅聲音都容不下嗎？

呢個Po首先係希望呢度有有能仁義仕，可以幫我把我嘅聲音傳達俾Facebook有關部門的人知道，將專頁交返俾我(我都積極聯絡中)，繼續營運(我不太樂觀)。

另一方面，想懇求各手足，就由呢4百幾人開始，將我呢個新開的Page分享開去，讓本來有關注我的手足知道，

我！無！死！到！

大家快過來這裡，建立一個新的基地，再次一起携手上路！

力量可能一開始有點少，但不怕，信念從來都係積少成多的！我相信最後大家都會再相遇！

無論滅我幾多次聲，我都會用盡我嘅方法，為手足、為公義、為人民，繼續講、繼續寫、繼續唱！

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！
願榮光歸香港！

香港人，報仇！！！

FB 非常奶共
可以慢慢轉場去 Twitter